截的士睇下佢屎忽有無插旗

截的士睇下佢屎忽有無插旗，

抆左我先上，唔抆截下架

或者直接係佢前面call U爸

影車牌

去運輸署投訴佢非法改裝

Google 有缺點車輛就有form

班牌佬（即車行），換個牌都係閒錢

搞到成個的士業無人敢搭，就真係笑呵呵